五金行YouTuber PVC長槍

主要材料：
PVC水管（若干條 視造型同需要 槍頭）
熱風機（將水管變型、塑型）
竹（槍身）

道具：
電鑽
線鋸、磨砂紙（將pvc壓扁後 整個頭變矛狀）
等（唔知有冇睇漏）

效果：
可以係厚木板（自製木盾）到留一道深坑

同大家推薦下呢個YouTuber胡子，好有創意～
不過記住唔係簡單玩具黎架！好危險， 唔好亂咁帶出街

想再簡單啲都有
口袋弓箭 Pocket shot（外國玩具自製版）
一個塑膠圓環（pvc水管/你諗到嘅固定用物品）
彈力袋（氣球）

將氣球套上個水管到，完成
影片實測效果：
植物果實可以打穿張靠牆嘅紙+果實爆汁
木筷 近半枝插左入個西瓜到

留言：
以前被同學射過，流血了

好危險架，大家睇下片就好

[img]
Pockets shot效果圖，手指掐住嘅前面全部入哂個西瓜

Pvc長矛效果 手指指住果道傷痕就係長槍整嘅

Pocket shot

長槍link，可以再睇下成個系列

推

嗰個乾冰炸彈都好好睇

但個化學反應（？）太快，好可惜

睇下就好啦
材料好易就到手

五金行大佬

佢好多都要加工，但好似pocket shot咁簡單嘅都有少少

其實係物理反應

炒理科thx大佬

輕輕一推

輕推

胡子